有無邊間代購介紹？主要英美日

本來都多數用集運，但今次要當地信用卡先俾到錢，局住用代購

之前試過SUNNY團購諗住穩陣，今次用代購就奶野
英國代購匯率兌緊11.1，仲要加運費
貴都算，件貨超過1個月先到香港，而且要去佢地間鋪拎貨，無其他地點

希望巴絲介紹代購，等我唔洗再用SUNNY

日本你要買咩

其實暫時都無，不過有時特價先搵就遲
買既話應該都係模型/FIGURE/錶/音響/刀片之類呱

Ig shop: American_shopping
店主勁好人，價錢平過其他代購

THX
但呢間好似做團購多？
有野買時叫佢報下價先

Kaws/Rolex/PP 呢類？

依家日本有無得walkin買together果SET figure?

呢D貴野自己飛去買啦，我無咁大膽
講緊CASIO/SEIKO果D錶啫

buyipee